有無人講下喇沙發生咩？

又係臭雞公廁D野

訓咗幾耐

好耐，邊個台講

你個名唔通係象形文字

(SL人UT)